「極邪惡」5粒湯丸已肥過一碗飯

5粒花生湯丸已超過300卡路里，熱量多於吃一碗飯。黃耀興攝(蘋果日報)

椰汁紫米露由脂肪較高的椰奶製成，並非健康甜品。黃耀興攝(蘋果日報)

咁點呢

馬英九看六十秒手錶 台灣人民生命中少了一分鐘

thx for sharing

咁呢

其實食一碗飯有咩問題

軍糧？

垃圾營養學

咁會唔會爆血管

屌密集恐懼

曲線想要多D?

其實飯係一樣好有營養既食物黎囉
做乜成日俾人妖魔化
想健康就做多D運動啦屌

羅曼詩 開場於

肥死啦

正

做返運動咪無事